2月去清邁 有咩要注意？

2月頭去清邁 3-7號

想問下兌錢去到機場用atm兌個rate靚唔靚仔？
定係係香港兌定先？

交通方面 係咪用Uber/grab會好過係街搵的士？
同埋之前睇過個post話搭雙排車 話比司機知邊度落 但唔好問幾錢 就咁擺低20銖就落車 堅唔堅？

野食方面有冇餐廳介紹？想瘋狂食海鮮
會去清邁夜市 週末夜市掃街 有冇野必食？

有冇啲咩禁忌唔做得？或者泰國人會唔鍾意？

點解你班潮人成日都夾埋去同一地方

清邁大學嘅market唔錯，嗰到有哂當地必食，搭uber唔洗講價，雙條車同人夾會抵啲，去遠啲就join one day tour, 錢可以泰國換都Ok, 無咩禁忌唔好再搞臭香港人個名就Ok

上次去搭車主力都係用uber同grab
雙條試一次就夠唔算特別平

Sat sun walking street好多嘢食
香蕉煎餅一定要食

可以係淘寶book定spa同jungle flight

換錢我建議去到機場換少少車錢出咗舊城再搵找換店
個rate會靚過機場同night market入面啲找換店好多

留名 1月中去

留名三月去

聽講 2 - 3月泰北地區會放火燒山 空氣污染會好勁

沙嗲雞腿麵必食
超市入面嘅剝殼椰青必飲

有龍城換最抵